緊急突發！召集每區嘅打工仔！！！

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！

4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE

集思廣益!!!

其實每日都要搞，唔遊行都要搞集會

PUSH

push

要人!

推

荔枝角係咪都係去西九龍？

Mask on

急

叫晒隔黎左右黃色同事一齊去行個大運啦

SORRY我心急重開左

但真係要人

牛頭角L表示apm同德福都太遠

青衣有無

去呀

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！

4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角:西九龍？

集思廣益!!!

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！

4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角:西九龍？
青衣: ?

集思廣益!!!

tui

Push

旺角呢？

大角咀呢? 奧海城有冇?

唔知spread 唔spread 得切 但推左先

有口罩嘅 可以去派 或者即買黎派 今日唔係好多人知要載罩

戴口罩咁無成本既都懶得做學咩人爭取民主！！

fucking North Point呢?

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！

4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 西九龍？
青衣: ?

集思廣益!!!

UP

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！

4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 西九龍？
青衣: ?
旺角:？

集思廣益!!!

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

You can suggest a location.

OIE

又臨時吹雞

支持

荃灣撚今晚去荃新天地

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！

4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 西九龍？
青衣: ?
旺角:？
大角咀:奧海城

集思廣益!!!

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！

4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 西九龍？
青衣: ?
旺角:？
North Point: ?
大角咀:奧海城

集思廣益!!!

九龍灣手足

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！

4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 西九龍？
青衣: ?
旺角:？
North Point: (#55 said: OIE)
大角咀:奧海城

集思廣益!!!

定係長沙灣廣場？琴日經過見佢掛住強國國旗

This new post was created because other posts sank and disappear!

We have made full effort to push action post.

推呀

on9 不如下次早15mins先開po講呀

11點先嚟出 1230就要人 得唔得架...
利申 會去

Someone has suggested West Kowloon in other thread of posts that carries the same title.

I am the person pushing the action posts.

連銀髮族都戴晒口罩同gear
我地唔係唔做呀嘛？

大埔?

Read #67.

The one created this post because he/she saw me working very hard to push this action in another post. So he/she created this new post to help.

Please help us to push. Don't just blame us.

長沙灣廣場！！！

Read my answer on #87.

長沙灣廣場極親中，常掛國旗！

深水埗： 西九龍中心

深水埗工商業區喺長沙灣/荔枝角, 係都 D2 or 長廣...

PPPPUSHH

南區果邊次次都無份？

#87係推

一陣見！

One earlier thread for this action is on

We are also pushing the above thread, so please do not fuck us for so late.

長廣見！

1230 lunch都未放
會遲到

和你lunch

太子果個？

大埔無 ?

反對反蒙面法目標應該係反對引用緊急法

蒙面引緊急 = 送台立送中

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

Tui

唔好次次都咁突發啦
幫手推

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！
4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 西九龍？(#83 of said: 長沙灣廣場！！！)
青衣: ?
旺角:？
North Point: (#55 of said: OIE)
大角咀:奧海城

九龍灣！Megabox!

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！
4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 西九龍？(#83 of said: 長沙灣廣場！！！)
青衣: ?
旺角:？
North Point: (#55 of said: OIE)
大角咀:奧海城
深水埗： 西九龍中心

有無人啊

已轉 po ig!!

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！
4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 西九龍？(#83 of said: 長沙灣廣場！！！)
青衣: ?
旺角:？
North Point: (#55 of said: OIE)
大角咀:奧海城
深水埗： 西九龍中心
大埔: ?

兩個港島東想點

推推推

You can suggest a location, and then push the posts.

炮台山撚表示放1245仲要過銅記有d遠
又唔想坐黨鐵

推啊屌

九龍塘？

慢慢望

何文田表示來回時間都收左皮

free style be water

13:00先lunch

P牌都推！

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！
4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 西九龍？(#83 of said: 長沙灣廣場！！！)
青衣: ?
旺角:？
North Point: (#55 of said: OIE)
大角咀:奧海城
深水埗： 西九龍中心
大埔: ?
何文田: ?
紅磡: ?

愛你!

行完先食!

pish

一陣見

Pish

我建議九龍灣同觀塘既應該集中去apm

好呀

free style!

collect ppl first

黃埔呢

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！
4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
九龍灣: 德福 (#154 on said: 我建議九龍灣同觀塘既應該集中去apm)
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 西九龍？(#83 of said: 長沙灣廣場！！！)
青衣: ?
旺角:？
North Point: (#55 of said: OIE)
大角咀:奧海城
深水埗： 西九龍中心
大埔: ?
何文田: ?
紅磡: ?

紅磡都好多打工仔

You can suggest a location and push the post.

招人

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！
4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
九龍灣: 德福 (#154 on said: 我建議九龍灣同觀塘既應該集中去apm)
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 西九龍？(#83 of said: 長沙灣廣場！！！)
青衣: ?
旺角:？
North Point: (#55 of said: OIE)
大角咀:奧海城
深水埗： 西九龍中心
大埔: ?
何文田: ?
紅磡: ?
黃埔: ?

lck, 長沙灣廣場, 推!

九龍灣點趕得切呀 仲要食飯架大佬

對唔住

我想大家有CONCEPT先
今日聚唔到搵日再聚

中環就今日一定行到

再推

行完先食啦屌

人黎

有幾多人唔會特登去。。。只會少左人出來
平時德福就唔駛有集會都多人既。。。

荃灣廣場/荃新天地

push!!!!!

會唔會太急 ？

btw, push

有好多中立或者藍血人成日串9我哋呢啲poster，因為[全民]呢兩個字，又被點點點點喎!

不如下次我哋改吓啲字眼，叫[真·香港人 全城...]

各區開花先有用!!!!!

推 快閃最扺玩

理閪得佢哋講乜咩

旺角彌敦道定兆萬對出？

荃灣無人

荃灣邊到?

你話事

九龍塘呢？又一城有無？

call馬啦!

push ar

黃大仙新蒲崗冇既

聚左人先

集中德福啦
MTR mall有reasonable啲

大家係時候學一個term
中文：真主萬歲
唔知乜文：Allahu Akbar
讀法：阿拉hu 呃巴
全民信奉伊斯蘭教

我無嘢講

Apm有咩藍餐廳？
搞到佢地午市都無得做

係
人唔洗多
每個商場有100人都多聲勢

戴面巾得唔得 定係一定要口罩

荃灣邊到？荃新天地？
利申唔係打工仔 咁啱今日day off

要唔要係身挷炸彈?

得! Its a symbol

屯門有冇？

黑心美心幫到你

個人認為應以人數考慮優先 集中apm係因為佢比較係觀塘中心點 藍田個邊既打工仔過去都方便
等各位手足睇完我地既idea之後自己揀啦

無荃灣?

推，一點放lunch都照去

九龍灣都好多人返工，Why Not Both
100人都夠NOise

Come!
行完先食

有無荔枝角手足

飯都唔食 而家就去apm

北合巴打表示太古城好撚遠

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE

將軍澳：popcorn/東港城/新都城

可喎可以比返d尊重攻城部隊

Fortress hill?

港島東做乜拆兩個仲要咁近

1點放飯, 吃完飯去APM 聚聚

有無數碼港朋友

推，要人！

我都覺 太古城啦

1點先放lunch一放就出黎

屯門呢？新鴻基V city？快，就放飯

加油

太古城!

銅鑼灣嘅邊度等

去左先

COME LA!

太古城多啲人參加唔該
今日返工時無人戴！

時代

新蒲崗黃大仙呢？

德福

要人

紅磡區有無

去既記得買多盒口罩派呀

幫我推

青衣成

一陣買盒口罩派

love u!

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！
4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
九龍灣: 德福 (#154 on said: 我建議九龍灣同觀塘既應該集中去apm)
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: ?
旺角:？
North Point: (#55 of said: OIE)
大角咀:奧海城
深水埗： 西九龍中心
大埔: ?
何文田: ?
紅磡: ?
黃埔: ?
荃灣: 荃灣廣場/荃新天地

各自努力啦
遍地開花

//至於《禁蒙面法》，消息稱政府將參考加拿大的版本，傾向「宜鬆不宜緊」，禁止市民在非法集會、暴力衝突中蒙面，而醫療、駕駛需要等可獲豁免，擬設最高刑罰為監禁6個月，同期執行。據了解，行政會議討論以特首拍板作準，即使有行會成員反對也只會紀錄在案，加上部分行會成員今天不在港，意味《緊急法》是否成事將由林鄭月娥一錘定音，更毋須經立法會討論，即可刊憲生效。//

戴口罩當你病咋！！！
要全民蒙面！！！先可以展現到對惡法嘅反抗！！！

最後，幫手推po呀屌你！或者幫手開個帖呀！！！我要見到以後全條街蒙面！！！和理非如果咁都怕，你點對得住前線連食子彈死都唔怕嘅手足！！！

全部港島東同我去太古城 今日返工個個冇罩 陣間我買盒去派
咪撚同我走左去OIE

中環友出緊

TUI!

真係好緊急

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
九龍灣: 德福 (#154 on said: 我建議九龍灣同觀塘既應該集中去apm)
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: ?
旺角:？
North Point: (#55 of said: OIE)
大角咀:奧海城
深水埗： 西九龍中心
大埔: ?
何文田: ?
紅磡: ?
黃埔: ?
荃灣: 荃灣廣場/荃新天地
將軍澳: 東港城/popcorn/opcorn/新都城?

有冇港島南？

收到

荔枝角巴絲去長廣

721 831 101

北合對出千禧地下有無得諗

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！
4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
九龍灣: 德福 (#154 on said: 我建議九龍灣同觀塘既應該集中去apm)
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: ?
旺角:？
North Point: (#55 of said: OIE)
大角咀:奧海城
深水埗： 西九龍中心
大埔: ?
何文田: ?
紅磡: ?
黃埔: ?
荃灣: 荃灣廣場/荃新天地
旺角: #191 on said: 彌敦道定兆萬對出？

嘉里中心樓下個球場又如何

幫推

[全民口罩]日日戴口罩，安全又可靠

德福未見有人

不如快啲firm咗去啦

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！
4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
九龍灣: 德福 (#154 on said: 我建議九龍灣同觀塘既應該集中去apm)
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: ?
旺角:？
North Point: (#55 of said: OIE)
大角咀:奧海城
深水埗： 西九龍中心
大埔: ?
何文田: ?
紅磡: ?
黃埔: ?
荃灣: 荃灣廣場/荃新天地
旺角: #191 on said: 彌敦道定兆萬對出？

九龍塘: ？
又一城: ？

未放飯

又諗起梁烈士

［緊急!!!］黨鐵維修零件已用盡，並加大受損零件採購數量
岩岩新聞講喇，不過採購的零件由製造到運送到港都要時間。

而受破壞既既車站修補零件係靠拆除用其他車站正在使用的零件。

****靠拆除用其他車站正在使用的零件。*****

即係做到野啊！

不過當佢採購既零件送到，效果就完結！

即係呢段時間窗係黨鐵維修零件最大壓力既時間！
再多一啲損傷，佢就無可避免地要長期關站！直到有維修零件！！！

緊急推!! 壓倒黨鐵既最後一根草啊!!!

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！
4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
九龍灣: 德福 (#154 on said: 我建議九龍灣同觀塘既應該集中去apm, but
#213 on said: 集中德福啦
MTR mall有reasonable啲.
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: ?
旺角:？
North Point: (#55 of said: OIE)
大角咀:奧海城
深水埗： 西九龍中心
大埔: ?
何文田: ?
紅磡: ?
黃埔: ?
荃灣: 荃灣廣場/荃新天地
旺角: #191 on said: 彌敦道定兆萬對出？

九龍塘: ？
又一城: ？

港島東究竟係太古城定OIE?

去嘅買盒口罩派

太古城

thx,陣間黎

我會去OIE叫人過去太古城

love u

冇屯門？

屯門牛表示冇屯門？

手畜喺邊

口罩相認

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！
4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
九龍灣: 德福 (#154 on said: 我建議九龍灣同觀塘既應該集中去apm, but
#213 on said: 集中德福啦
MTR mall有reasonable啲.
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: ?
旺角:？
North Point: (#55 of said: OIE)
大角咀:奧海城
深水埗： 西九龍中心
大埔: ?
何文田: ?
紅磡: ?
黃埔: 聚寶坊
荃灣: 荃灣廣場/荃新天地
旺角: #191 on said: 彌敦道定兆萬對出？

九龍塘: ？
又一城: ？

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！
4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
九龍灣: 德福 (#154 on said: 我建議九龍灣同觀塘既應該集中去apm, but
#213 on said: 集中德福啦
MTR mall有reasonable啲.
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: 青衣成
旺角:？
North Point: (#55 of said: OIE)
大角咀:奧海城
深水埗： 西九龍中心
大埔: ?
何文田: ?
紅磡: ?
黃埔: 聚寶坊
荃灣: 荃灣廣場/荃新天地
旺角: #191 on said: 彌敦道定兆萬對出？

九龍塘: ？
又一城: ？

九龍灣人Push 但又要唔幫襯地鐵既商場又要去德福 唔洗食飯啦咁

上環有冇呀去唔切遮打呀一點開工

coming

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！
4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
九龍灣: 德福 (#154 on said: 我建議九龍灣同觀塘既應該集中去apm, but
#213 on said: 集中德福啦
MTR mall有reasonable啲.
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: 青衣成
旺角:？
North Point: (#55 of said: OIE)
大角咀:奧海城
深水埗： 西九龍中心
大埔: ?
何文田: ?
紅磡: ?
黃埔: 聚寶坊
荃灣: 荃灣廣場/荃新天地
旺角: #191 on said: 彌敦道定兆萬對出？

九龍塘: ？
又一城: ？
將軍澳: 東港城/popcorn/opcorn/新都城?

西九有無人

始創有無人

You can suggest a location and we all push the post

你又難搞D既
上次2點先到上環

德福人呢

You can suggest a location and we all push.

邊個位集合？

太古呀

到左啦

廿個都冇
德福要人

觀塘手足，快！

屯門市廣場！！！

The nature of this action:

This action starts only in one district. Then people in other districts said:
Why there is no actions in my district?

Then the numbers of districts are growing and some of the districts call the action very late.

So please don't blame us for such a late call. I have just read the posts and collect all the information together.

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！
4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
九龍灣: 德福 (#154 on said: 我建議九龍灣同觀塘既應該集中去apm, but
#213 on said: 集中德福啦
MTR mall有reasonable啲.
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: 青衣成
旺角:？
North Point: (#55 of said: OIE)
大角咀:奧海城
深水埗： 西九龍中心
大埔: ?
何文田: ?
紅磡: ?
黃埔: 聚寶坊
荃灣: 荃灣廣場/荃新天地
旺角: #191 on said: 彌敦道定兆萬對出？

九龍塘: ？
又一城: ？
將軍澳: 東港城/popcorn/opcorn/新都城?

德福中座開始多人

廷

新城市要人

新都會食埋飯到

same answer as above.

已到中環，勁多人

推一推先

屌又話西九 人呢

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！
4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
九龍灣: 德福 (#154 on said: 我建議九龍灣同觀塘既應該集中去apm, but
#213 on said: 集中德福啦
MTR mall有reasonable啲.
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: 青衣成
旺角:？
North Point: (#55 of said: OIE)
大角咀:奧海城
深水埗： 西九龍中心
大埔: ?
何文田: ?
紅磡: ?
黃埔: 聚寶坊
荃灣: 荃灣廣場/荃新天地
旺角: #191 on said: 彌敦道定兆萬對出？
屯門: 屯門市廣場

九龍塘: ？
又一城: ？
將軍澳: 東港城/popcorn/opcorn/新都城?

1點大軍就到
手足頂住

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！
4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
九龍灣: 德福 (#154 on said: 我建議九龍灣同觀塘既應該集中去apm, but
#213 on said: 集中德福啦
MTR mall有reasonable啲.
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: 青衣成
旺角:？
North Point: (#55 of said: OIE)
大角咀:奧海城
深水埗： 西九龍中心
大埔: ?
何文田: 公開大學
紅磡: 紅磡廣場
黃埔: 聚寶坊
荃灣: 荃灣廣場/荃新天地
旺角: #191 on said: 彌敦道定兆萬對出？
屯門: 屯門市廣場

九龍塘: ？
又一城: ？
將軍澳: 東港城/popcorn/opcorn/新都城?

大家繼續煲大狗開槍，唔好比蒙面法轉移視線

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！
4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
九龍灣: 德福 (#154 on said: 我建議九龍灣同觀塘既應該集中去apm, but
#213 on said: 集中德福啦
MTR mall有reasonable啲.
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: 青衣成
旺角:？
North Point: (#55 of said: OIE)
大角咀:奧海城
深水埗： 西九龍中心
大埔: ?
何文田: 公開大學
紅磡: 紅磡廣場
黃埔: 聚寶坊
荃灣: 荃灣廣場/荃新天地
旺角: #191 on said: 彌敦道定兆萬對出？
屯門: 屯門市廣場

九龍塘: 又一城: ？
將軍澳: 東港城/popcorn/opcorn/新都城?

出咗去食晏先見倒

OIE 無人既？！！

稅局要人

太古城係邊到搞？

幫推!

揾，主要工業區都無

紅磡， 葵涌，lck都無

時代人呢？

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！
4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
九龍灣: 德福 (#154 on said: 我建議九龍灣同觀塘既應該集中去apm, but
#213 on said: 集中德福啦
MTR mall有reasonable啲.
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: 青衣成
North Point: (#55 of said: OIE)
大角咀:奧海城
深水埗： 西九龍中心
大埔: ?
何文田: 公開大學
紅磡: 紅磡廣場
黃埔: 聚寶坊
荃灣: 荃灣廣場/荃新天地
旺角: #191 on said: 彌敦道定兆萬對出？
屯門: 屯門市廣場

九龍塘: 又一城: ？
將軍澳: 東港城/popcorn/opcorn/新都城?

懶撚到

目測apm依家有二百幾人

有宵禁令，快閃在辦公時間，好似中午快閃中環，遍地開花下午放學後快閃18區，
宵禁時間番屋企打機Diy 火魔法道具。
遍地開花有目標，行動升級，
針對性打擊:
幫建制派議員辦事處裝修，
老豆揾奶共匪，起屋企地址，
效烏克蘭，掉佢地入垃圾桶
通街有垃圾桶隨手可以快閃：

[brown]何文田: 公開大學
紅磡: 紅磡廣場
黃埔: 聚寶坊

旺角呢?

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！
4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
九龍灣: 德福 (#154 on said: 我建議九龍灣同觀塘既應該集中去apm, but
#213 on said: 集中德福啦
MTR mall有reasonable啲.
港島東： 太古城 (Very earlier, 港島東: OIE, but they may have changed to 太古城)
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: 青衣成
North Point: (#55 of said: OIE)
大角咀:奧海城
深水埗： 西九龍中心
大埔: ?
何文田: 公開大學
紅磡: 紅磡廣場
黃埔: 聚寶坊
荃灣: 荃灣廣場/荃新天地
旺角: #191 on said: 彌敦道定兆萬對出？
屯門: 屯門市廣場

九龍塘: 又一城: ？
將軍澳: 東港城/popcorn/opcorn/新都城?

Tui

［集中推日程表］發現熱門少咗好多日程post

旺角: #191 on said: 彌敦道定兆萬對出？

港島東： 太古城 (Very earlier, 港島東: OIE, but they may have changed to 太古城)

五大訴求變六大訴求
新增
全面撤回蒙面惡法

而家太古城？ 岩岩先睇到 而家出黎

Very early

鰂魚涌？

尖沙咀啊屌你老味

港島東： 太古城 (Very early, 港島東: OIE, but they have changed to 太古城)

鰂魚涌 should be 港島東： 太古城 (Very earlier, 港島東: OIE, but they may have changed to 太古城)

推！

無份

尖沙咀: 碼頭

葵芳要人

推 有人未？

喺正正中間 來回至少半粒鐘

德福收皮啦，人呢

yes啊 要人啊 屌

慘 叫咗野食先睇到 新都會多唔多人

旺角呢屌你老母

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！
4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
九龍灣: 德福 (#154 on said: 我建議九龍灣同觀塘既應該集中去apm, but
#213 on said: 集中德福啦
MTR mall有reasonable啲.
港島東： 太古城 (Very early, 港島東: OIE, but they may have changed to 太古城)
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: 青衣成
North Point: (#55 of said: OIE)
大角咀:奧海城
深水埗： 西九龍中心
大埔: ?
何文田: 公開大學
紅磡: 紅磡廣場
黃埔: 聚寶坊
荃灣: 荃灣廣場/荃新天地
旺角: #191 on said: 彌敦道定兆萬對出？
屯門: 屯門市廣場

九龍塘: 又一城: ？
將軍澳: 東港城/popcorn/opcorn/新都城?

頭先我同同事戴住口罩返OIE時 有保安跟尾 大家手足要小心

港島東係OIE定太古城? 兩邊都唔見人咁

旺角係彌敦道亞皆老街交界呀

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！
4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
九龍灣: 德福 (#154 on said: 我建議九龍灣同觀塘既應該集中去apm, but
#213 on said: 集中德福啦
MTR mall有reasonable啲.
港島東： 太古城 (Very early, 港島東: OIE, but they may have changed to 太古城)
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: 青衣成
North Point: (#55 of said: OIE)
大角咀:奧海城
深水埗： 西九龍中心
大埔: ?
何文田: 公開大學
紅磡: 紅磡廣場
黃埔: 聚寶坊
荃灣: 荃灣廣場/荃新天地
旺角: 彌敦道亞皆老街交界？
屯門: 屯門市廣場

九龍塘: 又一城: ？
將軍澳: 東港城/popcorn/opcorn/新都城?

Many many people in Central! Thank you for all in Central.

Thank you all ...

頭先我同同事戴住口罩返OIE時 有保安跟尾 大家手足要小心！！

太古城中心已聚人

德福依家咩環境
依家落去

奧海城有冇人

沙田 如何？

銅鑼灣sogo多人

流水式示威
每當有手足要返公司，就有其他手足補上

目測30 40 人

將軍澳？

將軍澳: 東港城/popcorn/opcorn/新都城?

銅鑼灣行完？ 行左去邊？